［永續蘇蛇🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [520］

竟然中到1001....

新人留名

so b happy birthday

求解：點解山狗可以有咁多時間陪狗玩

新人

永瀆

Inter Milan will reportedly make a £67 million bid for Manchester United striker Romelu Lukaku in the summer window. Icardi’s future at the club is uncertain.

Deal Ng deal?

sob HB

思鄉國既人不了

Man Utd injury list:

Matic ❌
Martial ❌
Mata ❌
Rashford ❌
Herrera ❌
Lingard ❌
Valencia ❌
Jones ❌
Rojo ❌

deal 啦

Jones 出幾場又傷
續乜撚

吉祥物

但條友都似搞屎棍個類

仲有rojo 跟操左幾堂又傷

屌 就黎夠一隊踢傷殘喇

賣到67m既梗係賣
低過50m就留返黎用好過

大米好似中傷緊？

重賣到67M.....仆到去啦

大半隊正選

LKK 山
Paul McTom Fred P仔
梳 老虎 細/拜 大碌
DDG

都仲排到1隊波

Lass俾P$G 炒左，不如free transfer過黎頂幾個月

特廢會唔會都係冇得上

第一次見人叫白Lin做老虎

如果出U23都唔出佢，真係可以執定包袱

唔係即時退埋休呢咩

咪用，令人諗起隻猁狗

67m deal
icardi no deal

掛埋靴啦大佬

廢到咁仲肯用67m接
快手賣啦

deal 啦 收番67M
加價買大bar拿
25M 買熱刺中堅

成日丁嘅綠木都傷緊，想升都升唔到

Retire 左wo

真係覺得dybala岩我曼咩
個陣又冇攻中位比佢踢
比右翼佢踢咁不如買正宗右翼

Retire唔係迪亞比咩

說好的總監呢，猁同軌就可以見到有總監同冇總監嘅分別

Former Arsenal, Chelsea and Real Madrid midfielder Lassana Diarra has had his contract at French champions Paris St-Germain terminated by mutual consent.

The 33-year-old later appeared to suggest he was retiring. Writing on Instagram he said "the time has come to hang up [my] boots".

Diarra joined the Ligue 1 side as a free agent in January 2018, signing an 18-month deal.

馬仔 福仔
大bar
普巴 馬迪 HeHe

大bar 打Lin 個位😎 反正都是lin 佔中

s

最好就叫vds過嚟做一兩年startup先
無中生有個位出嚟好驚出事

文員名單：

11 安東尼 馬斯亞 Martial ❌
08 昆 馬達 Mata ❌
10 馬古斯 華舒福 Rashford ❌
21 安達 靴里拉 Herrera ❌
14 積斯 連加特 Lingard ❌
31 尼曼查 馬迪 Matic ❌
25 安東尼奧 華倫西亞 Valencia ❌
04 菲爾 鍾斯 Jones ❌
16 馬高斯 洛荷 Rojo ❌

爭三個湊夠一隊 前中後都有哂人

猁多左個位都冇事wo
同埋vds有咩好

Vds喺ajax撈得幾掂

差龍門同左閘之嘛

誇撚張
4 4 2 鑽石
普巴打cam 應該都幾好既

好似得番 右閘 同 中堅位 有一隊後備

屌，鍾斯同rojo傷撚完未
有無咁撚廢啊....

原來華西又傷番?
呢個時間真係要班球員step up証明下自己

落河呢條友正宗過黎咬糧既

要升青訓 鐘仔試打打下翼位

咪好似阿妓迪布治咁
冇波踢唔緊要 有糧出就得

但其實lin反搶作用好大
唔係話吹奏佢
但前場逼搶有佢真係幫助好大

呢條友真係合約戰士
續撚完約之後傷到宜家

但傳送 控球 球商 都未夠班打中間位

打水晶宮的話 右邊可能要多一個人協防守zaha
放大碌打右前感覺上會好過放佢打右後

呢樣又真 好矛盾

但佢唔係係marketing director 咩，好似同sports director 兩樣野

無隻進攻超強既右閘既話
又要放棄右路

特別是強強對陣 機會不是成日有 普巴比人mark 死 都還有多一點去造波

鐘斯都叫有踢過，rojo躝啦

好似打psg咁

賣完比返件9號馬仔著

Rojo 真係要走
一季好波之後傷到而家

所以長遠發展 是要買球星取代阿Lin 個位
Lin 可以做奇兵 後備輪換

發覺近年都會有一次大型傷兵潮，之後就迫住用青訓

摩狗會要求你扎住上
唔上就係懦夫

山咪星囉，不過唔夾之麻

Icardi 有咩好，出名搞事喎，見過tevez 迪馬呢兩單仲要玩亞軍廷麻煩友

年青球員唔係就咁話比機會就好嘅 仲要睇時機同資質
好似比十個中三學生你 正正常常咁讀可能有三四個入到U
而家雲高爾搵佢地跳班直接考公開試 係好事定係壞事？
福仔呢啲天才兒童考得到固然好 但被犧牲嗰班呢？

其實你果陣有冇睇波，係傷到冇前鋒用先升佢上一隊，根本唔係v92專登升佢上黎

史摩寧場場打針都要踢
真男人就你咁

其他咪去野雞學校繼續升學 有料一樣可以可以由低打起 大部分球星都是被大球會放棄 在其他地方打起
華迪都由甲組 踢到拎英超

咁撚好運是但抽個靚仔出黎得咩

又再單抽中四星

咁佢咁啱撞正同比機會年青球員冇關係喎，冇馬仔傷，可能就冇褔debut ，只可以話雙方都好運但就唔係有心比機會

犧牲嗰班咪即係唔夠班囉
大把青訓都係踢一兩場, 甚至係熱身賽出完就借出去
返唔返到黎就睇球員自己造化
大球會年年買人, 青訓去到廿三四歲都企唔穩一隊基本都走硬

被動培養

咁點睇一黎到就話青訓設備落後要睇球會泵水整啊？
仲有班傷兵出番黎之後 咪一樣比福仔踢 咁都唔重用？
比著福仔係摩狗個期上位 睇下班星出得番仲比唔比福仔踢。

本身嗰季好似係想比威爾遜上位

V92 雖然係教得麻麻
但佢真係中晒曼個SYSTEM..
提青訓上黎，仲講到明教幾年比條斯接班

V92 雖然係教得麻麻
但佢真係中晒曼個SYSTEM..
提青訓上黎，仲講到明教幾年比傑斯接班

如果摩佬領先 落後都一定擺爆炸頭先 唔會出新仔福仔

JONES 同ROJO 加埋都唔夠一個出傷時間
晨早賣撚哂佢地啦
唔知續黎做乜鬼
要英是但執件青訓健健康康起碼唔夠人時間都可以頂下
正選都未傷佢地就傷, 頂條毛

可能你唔太明我比喻 我嘅中四至中六就係想講外借
雲高爾就skip左呢個階段 直接搵啲人上一隊debut
但如果正正常常咁讀嘅話 「可能」有啲根本唔洗被犧牲
如果借出去冇表現番唔到黎 就證明力有不逮死不足惜啦

水晶宮個ARRON WAN 乜撚 有無「傳過曼聯」?
睇球王片 同睇過佢一兩場 勁到仆街
仲要英人

青訓設備落後？?佢係話卡寧頓設備落後喎，你係咪搞錯左

同埋佢踢得好繼續用同佢有心拉佢上一隊兩樣野黎wo

咩都比著同如果, 咁上季麥湯夠出咗27次場，咁係咪又可以吹奏daddy 青訓一流

V92出哂名識提拔新星喎，戴維斯、施多夫、古華特、佩魯爾、沙維、梅拿，全部佢擺上一隊，邊有咁多好彩呀，佢係有一手架。

首先佢升果d 青訓，計埋褔都係得褔同lin叫成功，其他果d

依家講緊褔係咪v92專登提駁喎
仲有你咁講daddy 夠提駁林伯 史奈達 杜奧巴，唔通咁又代表佢係曼搵到呢d 質素嘅人

daddy 提拔林伯 史奈達 杜奧巴

V92最大功係買到馬仔，果陣成班係咁屌話係水貨店monaco入貨，仲要比咁多錢去買件唔識嘅人

daddy 提拔林伯 史奈達 杜奧巴 ????????

正選前中傷剩妹一個

其實自家青訓成才率好低, 一兩年出到一個已經好好, 仲有啲係買人地半成品返黎當home growth, 自家青訓既生存空間更加少

大會領隊一兩年無杯就炒, 連聯賽杯足總杯都full team去爭
幾時都成績行先, 邊度仲有咁多機會俾青訓

簡單講, 大球會無咁多時間同機會俾幼幼
自家青訓真係要好有料, 上唔上到位就睇際遇

借/賣走 (加條buy back clause 咪算)

仲有羅美路，佢仲有幾年貨可以賣

依d 佢買番黎唔算出名如果唔計未成名就買，講青訓咪卡華路

仲記得嗰陣高登d 口吻
debut前：法b、法國黑碧、法碧克
debut後備上場無耐，馬仔邊線踩鳩住個波左望右望唔傳仲訓低埋：法b做乜鳩呀、咪同welback差唔多
debut一條友玩殘猁後防仲入埋波：馬仔

係可以有咁高質嘅後備龍

任何領隊都會遇到唔夠人用，佢能夠睇到青年軍有個18歲細路仔夠料打英超，唔係純粹靠運氣啦下話？而且佢成個領隊生涯就係出哂名係青年軍拉人上黎變球星。

任何領隊都會遇到唔夠人用？真係個個冇人用到一個前鋒都冇？果陣未到轉會期，唔升佢唔通搵giggs打中鋒？佢咁有遠見專登升又唔見佢季初升？

加buy back都好難, 對面球會未必肯剩
就算肯到時球員都唔一定要返黎
一係好似鄰居咁買基羅納, 借哂啲幼幼去西甲練兵

你都咪話, 摩佬真係會架

咪係，當人水魚練兵場
人哋邊有咁易上當

rojo jones又有新傷咩？ 汁柒左佢啦
都唔係踢波既屌你老母

sorry 我太天真

都on9, 你識咁諗人地唔識咩，有幾多個好似卡華查morata咁係其他隊養完再平價比番你

其實雲92都衰過幾次
黑仔cbj呢d又冇人提
所以唔好過份吹奏雲92

連迪老虎蘭

林伯摩狗未教時已經係車打緊正選啦

史奈達 佢買返黎唔算出名
你唔係搞緊笑掛

原來今日蘇b生日

來來去去都係講Ajax 同barca

青訓就係咁, 一將功成萬骨枯
就算費蛇7小福, 背後走左幾多人又有邊個理丫
v92提拔福仔真係佢功勞既, 不過啲波真係太西頂唔順

Ok 呢個引錯，自膠

其實唔算過份吹奏
v92 事實係肯比年青球員機會
但唔代表個個都上到位
費sir 雲加 都大把失敗例子
邊有可能個個都成功

jones 邊度有傷？唔見新聞講過

蘇B生快

我見你講左咁多，其實最尾個句先係重點

v92係有比機會年青球員
但係我反而覺得佢有d拔苗助長

所以咪問究竟係咪佢專登想升佢定因為傷病先升佢，我又唔係屌佢用褔用得唔好，成班迷92追住我話我話佢唔用褔

佢主動升得lin 仲係度

我就唔覺
有料既球員唔通要廿幾歲先可以上位？

不過福仔好在能夠keep住進步
你睇下當年一球成名既馬捷達

其實我覺得cbj 唔差
雖然唔算快同跑姿柒
但係佢d 出波幾好j

華利拿都係 同埋其實畢拿可翼可閘 防守ok 唔知點解要賣走

但可能有d球員心態上未ready
會因為犯錯or表現唔好而越踢越沉

其實cbj呢個例子唔好
佢有段時間大傷過

係呀
但福明顯無呢個問題
福已經證明左自己有能力係英超打正前
佢踢得沉係因為轉左領隊轉左打法轉左位置
唔關拔苗助長事喎

今日係回顧歷史日嗎

除左ddg之外, 有邊個係摩佬手下會進步丫

我唔係講福仔
福仔係例外黎
唔知係天份定係勤力
各方面既技術都可以keep住進步

講起後生仔 包維去左邊

福仔係摩佬手下叫出得好多啦
擺唔啱位就另計

Romelu Lukaku has insisted that he doesn't mind where he plays for Manchester United, saying that just being on the pitch for the club is an 'honour' as Ole Gunnar Solskjaer deals with an attacking injury crisis.

"Left or right or up front, it doesn't matter to me. Playing for this club is an honour and I just try to do my best, whichever position I play in. If it is on the right then I will try to create chances, which I did against Liverpool, and if it is up front then I will try to score goals. At the end of the day, I just try and help my teammates out and try win matches."

之前番左韋根 唔知有冇再郁過

仲係Wigan

Leicester City are expected to name Brendan Rodgers as their new manager this week

rojo好撚癲

Shaw... 唔敢講係進步，但係最少摩佬幫佢克服左重傷之後既陰影

費蘭尼

羅渣士

些路迪冇左渣渣
我地入 Kieran Tierney ok?

Shaw 比daddy 屌得最金喎場又唔出得多，依家佢連傳中都有問題

講到佢傳中以前冇問題咁

傳中好似無好過

我曼今季失咁多波
雖然唔係DDG責任
但肯定稱唔上係摩狗手下進步

唔知有冇直接關係
梳b防守係好左

但係比起之前復出經常性走甩人，上左去返唔倒黎，到呢家可以嘜死沙拿唔係已經有顯注進步咩？雖然佢出波都係出到一pat屎咁，但呢家同馬配合都叫有威脅，好過岩岩復出各有各踢咁

無摩佬既雪糕筒後防, DDG有今時今日

佢以前會落底傳中，佢依家係決定好耐先傳中仲廢撚過以前

多謝魔狗搞到ddg數據上退步
令到潛在買家興趣大減

shaw 防守係好左
但進攻上明顯廢左
而家成日唔敢做決定 唔敢落底 唔敢突破甩波
一有波一係回後一係鳩斬解圍

上場Mark死沙拿仲係daddy 教？

買多件左閘同梳爭下位啦屌

我話佢斷完腳復出到呢有進步，唔係話摩狗臨場教到佢進步，唔好為反而反ok???

多謝油王放卡吐俾賤種好過啦

shaw 傷完之後狀態太差 ... 體重過重, 帶波甩腳, 1v1 唔敢硬碰硬, 唔敢攻上前
但係佢早排俾人召入國家隊, 佢有講話其實摩佬公開咁屌柒佢係無錯, 因為摩佬覺得佢能力上係可以再做得好d

唔到佢唔放，唔放下年一蚊都收唔到

買件右閘啦, 叫返撚羊去左閘同梳輪換
右羊真係功力大減

仲有放馬迪比我地

番黎殺痢？

點解mark 死沙拿呢d唔可以因為sob黎先好？

當年買馬迪呢度屌到暴動咁

SHAW 擺定斬俾屎波OFFSIDE 球波唔錯WOR

除非真係好高人工 唔係嘅諗唔到人渣士做乜唔做土皇帝要返嚟

SHAW 防守好左會唔會真係因為俾摩狗吊完
而家真係好少失位

有無諗過，係沙拿狗廢
佢呢排係幾沉

大佬盲反有個譜，無人話唔關sob事，但係碌梳又復出狀態有幾垃圾大家有眼睇，到呢家狀態可以回復返以前咁上下怎至可能再好，係咪一定關球員心態改變事或者上手教練唔多唔少都有功勞呀

李城對左猁未

其實我覺得sorb進攻一直都麻麻
唔斬波 落底都係cut地波出黎
但又唔準 都係鳩省刷角多

佢依家連落底都驚

因為摩狗是罪

Shaw本來預咗佢走 估唔到摩佬今年會比機會佢再續長約
但之後又無啦啦發癲公開地圖炮屌年青球員(似搏炒)

其實摩佬重有激活咗Lin同爆炸

是撚但啦
一陣又有君子出嚟屌你做乜唔做好自己要理人拎唔拎到冠軍

李城咪搞到猁撚剷一邊雪比人笑

呢位迷摩嘅朋友

其實摩佬仲有謀害咗 普巴 福仔 馬仔 馬迪 靴里拉

hea 碧痴撚線

爆炸激活？激係邊？由耶子到佢都係推佢上去頂，邊到有唔同到？

Class of 92 太深入民心。所以大家對曼聯既青訓期望可能會好高。先睇92班最出名果7個，本身果7個中，碧咸，史高斯，傑斯，加利仔可以成為球隊核心，菲臘仔，畢特做主要替補，基利士比就好早俾費sir做左買高爾既籌碼。呢一代既青訓可以話係精英中既精英，就好似黎個十連抽出左4張ssr，2張sr咁，真係可遇不可求。

之後既青訓，仲要好多背負住新xx既名既都係失敗收場，反而企穩係一隊既大多都係實而不華既球員，好似費查，lin，伊雲斯咁（有段時間佢真係好穩陣，但佢做左大佬後就 ）。

所以睇青訓平常心，講真出到一個自家青訓既主力前鋒真係難能可貴，所以福仔彈左出黎真係好似中左ssr咁

係呀
唔代表佢無激活到Lin同爆炸

曼打精工有2.2倍 ALLIN等GEL

耶子嚟到都用佢唔掂比人Question 到V92都係浮浮沉沉
摩佬啱啱嚟嘅季中爆炸甚至比球迷噓(輸十二碼比拖肥後)
到之後摩佬死攬佢 佢救咗曼聯幾多次 奠定Plan B地位 大家都覺得佢走咗可惜
有咩唔同？

邊有激活
Lin喺摩狗上任前，已經喺FA Cup Final取得致勝入球
費蘭尼喺愛華頓期，已經係防中同埋後上殺手
最多咪比佢哋打返應有上準，咁都叫激活

羊隊同屎波就真係比牙敢激活
羊被放喺翼衛，助攻助守，屎波喺牙攻領導下的安全足球，佢可以領導防線

多謝佢啦
佢嘅閪波激活呢啲後備料 / 戰術球員
普福巴 呢啲潛力股就搞到人唔似人 鬼唔似鬼 浪費光陰
真係多謝晒

羊由俾人叫佢lan, 到食左粒仙丹搶埋迪馬利亞正選，之後入返國家隊踢世界盃，佢呢幾年既經歷都可以話神奇

乜撚都你講哂啦，有d人中學都未讀完，但可以搵十萬8千7，但有d好似你咁，考完DSE,剩係可以洗廁所，機會既野把握唔到就冇

V92走/摩佬第一季嘅時候大把人屌鳩Lin啦
嗰陣FIFA巴重話佢最多中遊料 早走早著
要搵摩佬點激活佢自己Google吓
比一篇reference你

講咁耐都唔知激活左d 咩，耶子v92都有佢頂入救全家，定你只係睇摩佬d 波？

我都承認佢係浪費咗馬仔普巴福仔白Lin兩年
特別Sob上任後依幾個真係完全唔同晒

Solskjaer has confirmed Martial won't be risked at Palace tomorrow, with Man Utd missing up to 10 players, including Rashford, Lingard, Matic, Mata and Herrera.

摩狗激活爆炸同lin真係笑撚左出聲
爆炸打得最好果期係v92 4141陣
lin由始至終都係咁多人屌 有咩分別

成隊冇撚左

激活左去中超

又到上車好時機

唔記得大陸狗先要激活

上面比咗Link啦
想知自己Google
嗰陣重要大把人J費Sir神預測佢2425歲到先大爆發

救耶子？1314佢重未上一隊
V92第一年借咗出去 第二年都唔係主力
唔知你睇邊個平衡宇宙嘅曼聯

chur 得太盡, 好多都係傷肌肉

Lin由始至終都咁多人屌
上場先有好多人dum春佢傷咗喎 又平衡宇宙？

爆炸借左出去你咩時空黎？唔怪得你會迷摩，可能你個時空摩佬好勁

呢度佢應該講緊lin

Solskjaer: "Phil (Jones) was ill one of the days last week, so he's been out for a little while as well with an illness. Luckily at CB there are quite a few fit ones, Victor (Lindelöf), Chris (Smalling) and Eric (Bailly), they are ready."

"I have faith in all of my boys."

sob

成段conversation 講爆炸點解會變咗講lin好跳躍跟唔到

呀妹係咪準備好1個carry

我都係從佢講費sir預測24-25左右大爆發我先估佢係講緊lin

遠古嗰啲我唔敢講 但喺曼我就見識到方丈嘅所謂「提拔」幾恐怖
大包圍賭博比啲小將debut 第日成功就攞彩失敗就冇人提
單單係一個右閘位 已經用過Varela McNair Janko Love Fosu-Mensah

拎條垃圾link引個垃圾麥卡倫講嘅野就當係事實
大把人仲屌緊lin廢又當睇唔到
況且就算上場lin傷左dum春都係sob激活佢啫 關摩狗撚事?

我講咁多其實都係想講呢個pt

Rojo除左名定點

Ole on @AGomes_47, @JGarnerr96 and @TahithC: "Angel has been successful with England Under-17s. Garner, he's a Michael Carrick, but 20 years younger. Chongy, he'll definitely be taking people on if he comes on. I'm sure they'll do well if they come on." #MUFC

"They've been part of our training for a long time now. They're kids, but they're ready," Ole says. "It's hard when you're a young defender coming on, but as an attacker, you just go out there and express yourself and it's your chance." #MUFC

咪撚9up啦
V92時間青訓右閘最多未 南美個v唔知咩尻
唔撚係帶去熱身賽個班都計啊？
W

they are ready

摩蛇激活左蘇蛇就有份

岩 無理由賽前就打擊自己隊波

敢帥：以前係阿積士抽中過施多夫，古華特，戴維斯等ssr, 係巴塞又抽過沙維，佩奧爾，華迪斯等ssr, 係拜仁又抽到阿拿巴同梅拿，點解係曼聯抽極都出唔到ssr,好在係我幾乎用哂石既時候終於出到福仔呢張ssr

咁多工唔講係要講洗廁所 莫非你做緊

咩事無啦啦D 迷摩復活番????

係激活

見你條撚樣咁廢，除左洗廁所都唔知咩岩你做啦

是日蕉點:

- v92 害左福仔
- 摩sir 激活爆炸同lin

重有冇其他?

得lin同福係企穩一隊，P仔就爭扎緊

其實篇文好空泛無具體內容

狗會個賠率齋睇我曼對水晶宮唔樂觀 引客 似和甚至比人1粒

c朗無左費sir係普通球員

要學摩9，換走個中堅將麥湯放落去先叫成功

呢個咪jer係有位巴打講「可能論」先鳩up「可能」

36 : 6 先係

激親費蛇

係激活, 係激活, 係激活,
3件
爆炸, lin, 迪基亞
respect

容易搵返大會教
係些路迪長教難搵大會

ok 和解

蘇超訓喺度都贏冇挑戰性

今日幾好 ok有創意

個list 永遠有jones

Rojo都係

華dee 今年都係

Jones間唔中會係個list消失一陣

值得比個後備位

點解會續 jones

宗師病咋

Jones無事嘅日子係咪全年大好日
至少宜踢波

英人

前排有人話佢勁過史摩寧

個人睇法 真係50/50

英人，當打，輪換救火有呢個質素

不過真係太玻璃

唔知tuanzebe 咩環境

下場龍門ddg，後防都仲夠有人用，兩閘仲有大碌/羊/梳，cb仲有冰人/細緊/拜利，中場應該都係沿用普/麥湯/p仔，fred繼續sub，但前面3個除咗盧山仲可以用邊個?

咁你都講得出
shaw比條仆街日屌夜屌, 難得內心堅強先頂到

蘇sir落場客串

返左曼市養傷
3月可以復出嘅

chong, 馬仔

碌梳係抵屌喎嗰陣
早幾日對猁狗之前有邊場唔係左路放題

摩語錄

"He [Shaw] had a good performance but it was his body with my brain," said Mourinho. "He was in front of me and I was making every decision for him. The communication was possible because we were very close. I was thinking for him, when to close inside, when to open, when to press the opponent, I was making every decision for him."

令shaw發奮圖強

如果唔開心會同記者講摩佬正仆街?

又有傳心師

Chong Garner Angel三個跟隊作客精宮

睇番OGS今日個press con
先知原來大米又係傷兵一份子?

btw 反而福仔有機會踢

唔搵幼幼鄧腳唔通即刻注冊自己同卡膠咩

馬傷左出咩

呢幾個都垃圾喎

依三個下季應該長駐一隊

關乜事
講緊有幾可球員會同記者屌老細

唔開心到堅強，好似係

好想知T仔家陣踢成點

有黑木燈幾燈就上位了

咁你點知佢唔開心？

後期摩一路屌佢，但佢真係一路上力
咁白lin算路算有進步個個？
不過ddg我就路覺有進步摩係到因爲戰術問題仲辛苦左

冇錯

白lin 轉左sob先成材，之前大巴陣任人攻佢咪好易有失誤

下一場陣容

ddg梗係進步，比人3x咁射都輸3球

褔都話咗出唔到

其實龍門有冇進步就唔太關領隊事嘅
龍門教練緊要好多
如果冬甩有埋指揮後防嘅能力
就真係世一龍冇得質疑喇

仲有軒斯

山 奴
-----p
pog fred
----mc

夠打啦

弱隊出鋼龍

諗起廢lin傷咗坐喺到福頭埋去睇佢嗰幕
福頭肯定係同佢講：我傷住踢咗咁耐
你入嚟冇耐又話腳痛想出去？
起身啦仆街 要換都換我先啊

羊同hehe man mark能力

左翼有鐘仔

Hehe跟摩佬呢兩年半真心進化咗好多

坐多過踢 進步後備席 保暖？

chong應該打右, 上次都係去右翼
左山中盧右鐘

Ole on @RomeluLukaku9: "Rom's attitude and work rate [against Liverpool] was fantastic and the two chances, Jesse's and Chris's at the end, were both Rom's doing." #MUFC

難分真與假

一開始影住福仔拐下拐下，轉頭下個鏡頭就影住hehe擰手坐落地

幾分鐘之後又影福仔行唔順，下個鏡頭就影住馬達唔得

“As for Rashy [Marcus Rashford], we're going to work on him for as long as we can to see if he gets ready because that wasn't as bad as we first feared, so luckily I don't think we damaged it any more by him finishing the game.

“He might have a chance of playing. Then again I don't think there'll be anyone else coming back for this game. So there'll be a chance for the kids.”

官網睇only

青訓聯 打番場好波

防守好，但唔知係咪進步咗，以前鳩猜唔洗點守，不過v92個陣都成日後備

明明係第一個傷
你老味3條蛋散用鳩哂d換人名額

嗰場波d鏡頭總之每次有人傷
跟住都會再影一影福仔

Feel到盧卡古黎緊2場會做英雄

希望你唔好呃我啦

無呃你, 不過係水晶宮同修咸頓既英雄

sorb 有講過 係摩佬之下要好厚面皮先頂得順佢d說話
唔敢想像有幾刻薄

Rashford's ankle injury will need to be assessed, but Solskjaer isn't holding out much hope.

好多網都話出唔到

盧山如果呢兩場對中下游都入唔到波既話, 季尾自己申請轉會啦

肥是原罪

下埸唔容易wo
講到咁易食

會唔會推返撚羊打翼

唔易還唔易, 嗰兩條友連呢啲時間都幫唔到手, 仲好意思留係度咩

業主不停咁上黎話查有冇貓狗
但冇養過，係咁上黎查查查
我有冇得屌鳩個業主？

左羊右華

Solskjaer praises Gomes, Chong and Garner
They’ve been part of our training for a long time now and I’m sure Angel has been successful with England’s under-17s, the 2017 team with Sancho, Foden and Hudson-Odoi, so he’s been a big part of that. I’m definitely sure that if he gets a chance he’ll do well.

James Garner is a Michael Carrick but 20 years younger, I’m sure he’ll do well and Chongy will be taking people on if he comes on. They’re ready, they’re kids. It’s hard if you’re a defender coming on if you’re 16 or 17 but as an attacker you go out there and express yourself, and there’s your chance. They can win you the game, not lose it for you.

一次半次你覺得無所謂既咪俾佢睇囉, 睇完叫佢以後咪撚煩
事實上間屋租左俾你, 你唔撚開門都得, 叫佢有事就報警
睇下你仲想租落去定玩大佢

75m 直接放 唔要伊卡迪

信一成
邊有咁多水魚

Y朗

佢嚟之前啲球王片都冇乜tackle嘅鏡頭

應該單講唔好咁大期望

唉, 咁貴返買黎, 都希望執返啲唔使total loss嘛

煩膠業主
完租前記住倒副麻雀落屎坑衝咗佢

佢2個救火幫手贏2隊中下遊係基本野啦

67M放就正，去英超下游40M買番件中鋒做rashford後備

渣古都唔知做咩9買番黎前就弱隊殺手
黎到就咩都射唔入

山一定要有價好放 比咗成年佢咩狀態都攞唔到 人工又高搞到ddg同妹可能續約扭計 另外福仔開份新同好條件嘅約續因為佢前鋒人工低到如果佢唔係真曼真係走撚咗同扭計 佢場場博到盡大家有目共睹 夏季再清算班長期受傷冗員 唔肯借佢去垃圾聯賽 買右翼同中場要搵個普巴比人manmark嗰時做另一個主角 後防要買個可以頂羊 33歲了 踼得幾耐 史波同shaw加洛夫三個我覺得ok lkk比多半年時間啦

有手有腳唔係傷，蝕賣又太水魚

直接搵佢加山齊士換伊卡迪啦

山應該直接解約
睇到普巴好唔gur 佢
為左普巴都要踢佢走
垃撚圾

其實真 留佢係度 又士氣低
反正都要比錢 唔差在

之前Football Leak左山狗份約 真係毒到痴線

Sanchez

Free transfer.

Basic salary and image rights if we get CL - 390kpw. (275k basic and 125k in image rights)

Bonuses - 75k for every start, 2m annual if he hits 40 G+A a season, 1m annual loyalty bonus, 1m if we win CL and 500k if we win PL.

相反LKK都算合理

Transfer fee - 75m upfront + 10m if he scores 23 goals a season for four years in a row + 5m if he extends his contract

Basic salary - 150kpw.

Image rights - 2m

Loyalty bonus - 2.4m

Bonuses - 4.5m a year if he hits 50 G+A.

唯有係咁
有條條款就講明我有交齊租 冇拖欠既話
業主不得騷擾租客享用該住宅，我今日講依條條例兇鳩佢，又係度笑笑口叫我合作下 等大家好做

最高工但冇表現 你睇妹好多時寧願傳波比lkk都唔傳比山就知

Bonus都係忠誠工要俾姐
肖像權乘返52係渣古3倍多啲
不過渣古咁嘅相貌

40G+A

無前因？

有時空都唔傳俾佢

唔會關人工事
係山太上腳太妹又易甩

如果下場山對水晶宮都冇態 入唔到波交唔到貨班高層唔洗諗啦 速度又冇 高又唔係 扭又冇 又成日傷 賣得 只求蝗 意甲可以收貨 賣比psg都得

除左中超 唔會有人接啦

所以就要睇下你點諗, 講清楚上黎搞幾耐
好聲好氣既咪是但, 當大家好黎好去, 成撚日煩既咪撚搞
仲有小心分分鐘唔係查貓狗, 業主想賣樓借啲意上黎影相

山前場拎波根本係阻礙個攻勢, 所以佢最尾係阿仙奴被人屌得咁勁, 條撚樣根本係為咗自己想做個樣嘢而莫視成個組織同戰術, 最慘佢加陣仲要冇哂爆炸力, 求其搵間中超球會要咗佢啦

即係有歐聯資格先收哂390kpw?
40 g+a佢真係做到又唔怕俾2m呀, add on嬴到歐聯英超既俾埋都抵啦

佢唔走咪搵佢輪換福打中鋒，
膠古就繼續減下磅

Solskjaer asked if he's too old to play against Palace

“I don’t think age is the problem, the problem is my fitness. We’ve not had a session yet so I don’t think there are a lot of positives, no. I don’t know the list that’s supposed to be injured, Matteo [Darmian] trained the other day, I don’t think he’ll be ready, Rojo has been training so hopefully will be involved, Rashy we’re still waiting to see how his ankle is responding to the treatment, muscle injuries are too early to think about. That’s it. There’s quite a few out.”

你自己換自己上去
踢完笠老西撚記者啦

佢簽4年半 成份合約有19億港紙 35萬鎊連獎金5 60萬週薪真係唔知邊撚個高層肯

條友踢波好自我
我係佢未黎之前 同身邊啲曼迷都成日屌
佢個種熱血唔同靴個種為隊波犧牲自我都得
佢係阿仙奴個陣係搏命 但好明顯係為自己榮譽而戰
跟住成日啲人叫佢山神 睇到都好撚嬲
神佢老母閪咩神 唔好侮辱個神字

上季都叫回防好勤力
今季就算上場對利都睇唔出佢熱血
根本已經由外到內沉晒

同埋咁高人工搵個齋勤力嘅人都好on9
佢依家仲要廢到變山渣

Now:山齊士踼法似老油條

油甘條

但佢踢中鋒應該好過lkk

盧卡古打邊又好過佢 奇撚怪

冇 唔撚知邊個話佢聽有貓狗係我度
佢講撚明話養貓狗唔租

發覺和左一場猁之後班傻鳩迷摩終於上水抖氣

再潛就變浮屍架啦

快d有班落等班弱智狗跟埋佢走啦

摩佬有乜唔好先
連迪路夫都係佢買返黎
奴卡古話哂上季都叫做入廿鳩幾球
躝左唔講多謝都唔使踩咁盡下話

右翼又要買..中堅又要清先有得入..LKK如果留隊打右翼可以留黎打後備..
咁多位要買又唔知又要洗幾多個億

主要係格臭，同sob比一個天一個地

摩狗先係引戰王，四圍跳機

西維爾賽後記者會
轉捩點 （個人黎講）

Mason Greenwood is currently sidelined through injury. #mufc [Sky]

置障型傳奇教練

"Left, right or up front, it doesn't matter to me - playing for United is an honour and I will do my best in whichever position I play in."

Elite mentality from Romelu Lukaku 😤

真心唔明點解咁多人叫LKK 欄
又唔係老
踢咗半季垃圾 屌到地底泥

起動唔到冇撚用

Bench is your best position

後備呢

因為廢起上黎同山狗一樣

話就話能力廢，渣古個心理真係高

阿妓啲賽程得mma 我曼 同狼
我地 阿妓 狼 鏝
只要輸一場而阿妓冇自爆前4真係難講 仲要成堆傷兵

佢心態，控波，傳波，set波，爭頂都垃圾到仆街喎

慢到呢 33歲既Y朗打到90分鐘都仲爆到 反而佢 又跑唔郁 又自轉360 再鳩吊個波

有冇伏
330 我曼今季作客

但係亦都唔需要無啦啦提起話摩佬屌得佢岩

Shaw revealed in an interview last month that Mourinho had outlined what he feels he can achieve and that they discussed the FA Cup game against Brighton last season when the player was hauled off at half-time and criticised.

“We’ve had this conversation,” said Shaw. “He [Mourinho] said that he knows I can be the best, but he sometimes feels frustrated that I’m not doing that. He knows what I can do. That was one of the texts he sent me in the off-season. ‘I know what you can do – you can be the best, but you’ve just got to work on a couple of things’.

“That’s why it pushes me on more. He says these things because he knows I can do it. He knows I can be a top player. He knows I can play for Manchester United.

“It’s horrible at times because people only see those things he says (in public). That’s fine because I’m a grown man. I can take stuff like that. I’m used to it. But the stuff inside the training ground, no-one sees apart from me. It still gives me confidence.

“We have only spoken a little bit over the summer, but after the Brighton game, I was very upset. He spoke with me after training and he said: ‘It’s frustrating to see you like that when I know you can do this’. It’s all positive and it’s down to me to prove it to him.”

佢既技術唔岩加陣個踢法, 意識又唔夠強, 只係得個大份, 有時有啲嘢真係要止蝕, 對佢同個球會都好

傷情最新update

曼聯領隊蘇斯克查周二出席賽前記者會時表示，現時隊內傷兵人數多達10人，因此周三作客水晶宮的賽事會帶同多名年青球員遠征。

紅魔在周日主場對利物浦的比賽中接二連三有球員傷出，令球隊遇上了上半場已經用盡換人名額的尷尬情況。賽後曼聯證實連格、拉舒福特、安達靴里拉和桑馬達都在這場比賽中受傷，加上原先的安東尼馬迪爾、路爾斯華倫西亞、達美安、菲爾鍾斯、尼曼查馬迪和格連活特，紅魔的傷兵人數剛好達10人。

蘇斯克查周二出席賽前記者會時就預告，今場賽事或會起用一些年青球員：「安祖高美斯、鍾達希和占士加納已經跟隨一隊操練了一段時間，高美斯在英格蘭U17的表現很出色、而加納亦跟20年前的卡域克十分相似、鍾達希亦很擅於帶動球隊，我相信他們肯定會把握機會表現自己。」

此外，蘇斯克查又暗示今場會起用阿歷斯山齊士和盧卡古兩位啞火前鋒擔任正選，希望他們能夠重拾射門鞋：「這是一個機會讓他們展現自己的才能，山齊士和盧卡古兩人之間的默契很好，而且他們都是很有才華的球員，今場肯定是讓他們證明自己的機會。」

上場好似比個羅拔臣撞開左，唔明點解咁大件身位都咁廢

平時摩佬應該會屌到木仔飛天唔比錢買人
再加上屌球員咁易傷

佢唔會屌木仔
剩係會比壓力球員夾鳩佢哋格硬出 之前宗師好似試過一次

應該無，已經到季中
我都想買黎印fa cup hehe

條撚樣走左就唔好日日提佢啦

帶3個gk先湊夠18人名單
Chong同Gomes有機會其中一個有正選
Degea, Romero, Grant
Bailly, Lindelof, Smalling, Shaw, Young, Dalot
Pogba, Fred, McTom, Pereira, Garner
Lukaku, Sanchez, Chong, Gomes

屌，帶多個青訓好過帶多個龍啦

Ddg
Young Smalling Lindelof Shaw
McTom
Pogba Fred
Pereirra
Lukaku Sanchez

9估

一個右閘位試足五件青訓仲比人讚眼光好 啲門面工夫係呃得下人

屌 同時間傷撚咗七隻閘呀嗰年

應該都係 會唔會Dalot/羊打翼

Mctom half back
Fred pereirra b2b
Pogba 前場自由人 要入多啲禁區
山鐘意出黎拎波
Lkk拉去兩邊蝦人個閘

唔帶三個龍，如果迪基亞熱身受傷，咁咪無後備門將

佢第一日睇波

邊個傳心

我都係想印hehe主場睇睇下都唔錯

Sob都帶左咁耐
呢到仲日日講摩狗 痴撚線

左shaw右dalot
推羊踢翼好過

傷咁多件 sob下場真係考牌

傷兵陣 (唔計龍)

福
馬 Mata Lin
Matic 靴
大米 Rojo Jones 華西

會唔會勁過正選?

渣士真係回歸英超

Shaw又心態差，馬又心態差，結果炒曬車

考得好過某人

山狗躝啦屌你老母

考牌考得最撚多次
仲多過拉車福特

下次都係唔開名

Respect

真係唔知打個可能咁緊要呀

我覺得你句

c朗無左費sir係普通球員

有深度好多

希望你一世都唔好用可能呢兩個字
繼續麻木吹奏青訓

rojo 華西 大米 無落過場都傷咁耐

心態論真心最on9
架陣Lkk罷踢hea踢咩，上場走上走落都心態差

92考lee個牌拎5**

拎隊u23殘兵青訓幻幻 涯幾場好波

就算唔放正選 中前場後備得3個青訓 除非sob唔換人 唔係應該一定有得睇佢地踢十幾分鐘

U23贏阿狗

推介👍🏽體嘢優良曼聯節目

有得睇都係好事，但唔好太大期望啦

佢地各有弱點，希望上黎踢唔會出事～～

李城？

Juan Mata is closing in on signing a new contract. Solskjaer has recommended the club hand Mata a new one year deal. There’s a possibility this will include an option for a further year. #mufc [Sun]

馬達都續

Manchester United have played 94 games since the beginning of 2017-18. Marcos Rojo has missed 53 of them through injury.

呢個想賣都賣唔倒

續一年咁有趣？

羅渣士官宣咗回歸英超教李城了

好彩李城打左痢 唔係又送分俾佢

過左30歲傳統黎

新曼迷呀？
30歲以上續一年好奇咩

摩狗一日唔全家空難死
一日都要講佢

食屎啦屌你老母

有眼睇，有波唔會去盡爭

0457

過30歲喇巴打

續馬達都係好事
有經驗球員好難得的
佢總會有幫助既
何況一年一年咁續

想問問領隊教練
乜真係可以即刻註冊落場踢咩?

你噏乜春

你話有啲有得落場既青訓，即係Lin / 福，一早轉咗會既下場，可能同科素文沙差唔多
無論點無論據，只靠可能二字，講經咩

今場真係可以試下大碌打右翼羊打右閘，防下Zaha都好

屌你老味，你條廢撚唔好9up啦，傷哂唔搵青訓，吉左個位唔出呀

希望garner上完位到levitt
U18最鐘意佢

如果fred依兩場連60分鐘打後都無得出
就真係賣得

直接一碌右閘
一來要比羊抖
二來成日比大碌打右翼對佢自己發展都定位都唔好

我諗 廢特平時練波都係廢, 10球甩6-7 球之類
如果唔係唔會唔信佢到咁

如果大佬打右後守ZAHA
豬身後波都豬死

應該都係羊頂埋呢場右後

老實講
今晚FRED 既機會黎喇
希望佢珍惜個機會踢D 表現出黎

中場係後備三人組啦吓話

咁始終都要比大碌落場先會累積到經驗
有需要輪換咪比佢踢
永遠唔比佢踢都解決唔到輸身後波呢個問題
要試就趁今季啦, 仲等下季/下下季?

如果特廢係有料嘅話
matic就唔使全勤啦

點解迷摩突然成堆咁番黎？

特廢就算佢有料都唔會踢馬迪個位下話

連新黑暗四天王都成為唔到真係可以走

上場和波，咪上返水換氣

摩狗買中後場好少失手
馬迪b仔白lin都有貨交, 大碌睇落都似樣
希望fred唔會係水貨

男神梳好仆街

c朗無左費sir係普通球員
呢個咪又係假設性
識唔識中文呀你
五十步笑百步

cls快車期傷能晒大半隊正選

踢psg 個場傷2個
踢猁傷4個
Cls

jones rojo 唔落場都會傷

對上一次傷咁大大鑊印象中就係福仔打起嗰期?
又歐霸跟住又主場對阿
D人又係出到亂哂籠

傷兵無乜進展的話
作客巴黎真係分分鐘派多D新仔踢算
雖然好殘忍

加多個大米

呢兩件文員大佬黎

呢句擺明係用你既邏輯
都係無論點，無推論，純粹假設鳩嗡
識唔識中文呀你

真男人

琴日咬到依家

c朗無左費sir係普通球員

是日金句 有論點有推論 仲有咩話？ 論據
呢幾個term 夠晒convincing
跟鹿驚學到野

生存本能

講句際遇問題咁中性都俾狗咬 痴撚線

保護啲靚女唔好比人逼親好過

返工無野做，咪咬下

比個肥婆一野撞落細佬到 有心理陰影一定要撞開佢

毒撚驚俾靚女撞落黎多d

真
依家個心仲怯緊

做得好!

其實你中文係咪有問題

原文都係話你就咁提出，某啲青訓轉會「可能」同文沙一樣，無乜機會
咪話你鳩噏「可能」論，所以先提出，牙朗無費sir指導，「可能」會變成一個只係勤力既球員

唔知點解我印親曼果啲唔係第二季賣走就比人踢長後備

首先係 c7 Rooney beckham vps hehe dlmaria sanchez

大家想邊個躝 仲有件第二作客想印

果下驚唔驚佢發癲，反擊鬧你非禮佢？

肥婆發起癲上黎都應該幾得人驚

山狗

仲有小豆 香川 真係踢落sub完第二季賣走
我由烏甸尼斯鐘意山狗到而家
終於佢轉黎曼聯 但佢踢成咁

我已經有4件山狗

驚佢physical attack多d

即係阿你都有啦

印定大米啦

隻揪啦屌你老母臭閪

講真我到而家仲係覺得佢踢右翼比較適合

宗師

好在你話隻抽, 嗌鬥車佢仆緊街

講真 摩佬第一季簽伊巴 普巴翻黎
拎fa cup 歐霸入翻歐聯 仲記得嗰陣如果無前四 adidas 定 心口贊助就會少一半
係戰術過時同處理唔到更衣室關係啫 唔洗好似軌咁咒人死全家掛
希望佢盡早搵到新東家

推佢出去果下如果JJ撞左落佢個巨pat 既隙到，我諗以為玩狗仔式都會有陰影

妹停賽 hehe馬迪傷
條中場諗起都過癮

阿巴黎烏甸 智利各一件
我指上季我全部都印山狗 加埋今年歐聯
淨係曼聯都4件山

打飛機都起唔到機

[url]http://【體育】曼聯於周三聯賽前出現...[/url]

其實曼城都多傷兵，不過人地既板凳深度好我地好多

我地依家傷到要出青年軍

今季放棄歐聯明智之舉, 目前聯賽前4最緊要
最好出哂青訓
唔係自己主場比人屠都無乜所謂啦

蘇斯克查說。言下之意，是過去曼聯場上欠積極，太Hea，到他接手才突然加強壓迫力，球員容易受傷。

好似啲人平時唔做開運動, 一做就扭親

講喺咁講，但作為世上其中一支最偉大球會
去到歐聯賽場，未打先放棄，會比全世界恥笑

高普初初教利物浦，班球員好似成日傷。

但以前V92鳩猜既年代都係成日傷

要取捨架啦
對手係聖巴黎, 比較有藉口放棄

個隻係聯賽盃來，fa cup係v92,佢第一季聯賽打得柒先去博隻歐霸，仲打係途中打得極之樣衰

唯一係呢樣最難克服
尤其而家d傳媒 乜Q都放到世界末日咁大
要放棄都真係需要好大勇氣

或者包裝一下 出年青球員搏一個奇蹟囉

一見So sir 傷左一半人
d 摩迷開始炸家意出現番

包容下啦

i know that feel
印過迪馬 MK

之前印左件shaw 勁撚驚佢比摩痴賣走 好彩最後武士

賤種係咁ga la

V92

14/15 球季
4件曼聯都印咗迪馬利亞

F

其實如果要爭奪錦標, 黎緊夏天好多人要買
正選右閘, 大佬型中堅, 防中 (sub馬迪), 正統右翼
fred原本可以解決下中場中唔夠有料替工呢個問題, 依家又半廢左, 有得放最好放番出去換隻幫到手既入黎
lkk問題都係迫在眉睫, 如果正選中鋒唔係佢, 我諗佢都會想走
total 5個位, 如果計埋lkk走就6個
其中右翼算唔緊急, 有馬達/lkk/lin頂住, 但其他幾個位都幾緊要,依家果d位正選求其傷一個都有排煩
夏天投入幾多, 會反映曼高層想隊波去到咩高度, 如果仲好似今季季初咁既投入, 不如直接宣佈無爭冠決心算啦

印咗白lin，暫時冇事

踢完利物浦果場傷埋hehe,馬達就知道板凳深度問題都幾嚴重。

依家既常規一隊中場球員（所有中場球員，唔分佢係攻中定防中）有：馬迪，hehe,普巴，費特，馬達，麥湯米尼（佢嚴格黎講唔算），P仔（lin我當佢係翼）

睇到咁既名單，我係蘇B真係只可以祈求hehe,馬迪同普巴健健康康

反屎狗？

防中位問題最大, 夠膽死完全無sub
唔通真係靠mctom, 由細到大都唔係打防中位, 叫佢用身體優勢頂住先

犯左會員文西既錯

睇外型好撚毒

✌🏻

save低先

Sor9

fred唔係防中黎咩, 應該同馬迪hehe三揀二踢防中位架
真係唔夠人先出麥湯

又借刀

rip ching

屎波對中下游都幾令人放心, 不過都要有個有料partner幫佢執下屎
你咪好彩白lin真係愈打愈好
jones rojo

明明對空ok但係成日要㩒人跳

慘 實比monpost9 cap出公海

屎波呢個髮型幾野性feel
FIFA update完都仲係平頭

轉相啦 好快起到出嚟㗎咋

雖然隔黎曼城都好似冇人頂費蘭甸奴個位。但其他位真係有好多人俾哥迪奧拿用

曼城中場：大衛施華，根度簡，貝拿度施華，迪布尼，費蘭甸奴，馬列斯

佢地都係差個防中後備，但我地係連中場其他位都無合格既後備

其實冇野 以前都自爆過電話

你同事問你有無聽過左羊右華

中場再傷人分分鐘真係要重新注冊返卡域克

平時咁搶口 原來外表咁毒

算佢好彩, 碌左幾千人都唔見佢, 放棄

Check邊個like左個po?

爵字頭會然應該仲毒

咪屈，爵連好靚仔

一早unlike左啦

想起你底
幫你雪雪雪

召喚會然乜乜乜似我

梗係搵之前有屎波既po, 你實like埋

好耐冇見雞頭啦

嚇到佢即刻unlike晒史波啲相

或者波波池足球快報呢啲香港page
範圍細啲 搏你有like

嚇多兩嚇連球會ig都唔敢follow

大家手足一場

幫我含緊

再次證明網上搶口個d 現實多數碌柒咁

你平時唔係咁講

咁你真人應該好撚靚仔

ching真人靚仔到仆街
個肥婆可以比你推係福氣

收到風你真人勁型, 波台d女都幫你含過

剪完頭髮變左rio

個肥婆真係想比梳推

上場屎波唯一一下短路 : 唔記得邊個回俾佢, 屎波當時中圈後D, 屎波冇控就一野右腳腳面踢高上2-3樓分俾右邊撚羊. 好在當時猁狗冇人迫住撚羊

好似係sms

好撚多133打黎

咪屈，得撚羊幫我含過

係唔係傳緊Bruno Fernandes ?
睇球王片, 好勁下喎
遠射下下猛虎射球咁
好似幾正

fred換啦

大佬smalling
大？邊撚度大？

平時串77

腳頭幾重
我地有時都差咁啲遠射

史波個外型

笑到癲

仲幾天真
應該雙手yeah緊

大家手足一場咪串到咁盡

為左吹奏屎波自爆

原來今晚咁多大戰
又車熱 又皇巴

好撚慘

洗唔洗放到咁大

迷羊咪幾好
迷屎緊係攞嚟玩
等你平時咁搶口吖喇

世界盃好唔掂

放大啲靚仔啲

算啦, 世杯好掂果個Renato Sanches都係垃圾黎

Renato唔係EURO 2016咩

仲好撚短

係喎記錯
依家係拜仁踢成點

成日覺得世界盃唔可以作參考
DDG 世界盃都係究極垃圾

企到女人咁
係咪女黎

廢到出汁

可能係tb
雙手yeah

又自爆

死乸型

上次文西自爆都無咁慘
會員質素

好靚仔

屎迷

有無引戰狗幫幫手

蘇B真係好串

究竟 大佬史摩寧 靚仔啲 定 文沙 靚仔啲

你自貼張清楚啲啦

有最新既隨隊名單未?
如果青訓4小子無傷應該跟晒去

Nigga邊有靚仔

有啦 18人名單入面3個龍

有邊個青訓跟?

兩位會然都好靚仔架

莊 天使 garner

Garner Chong Angel

今晚對完星期六又打猁隊狗隊隔多兩日星期一先再對

今晚痢又失分

如果433 Chong應該會正選

扯開話題

綠木好地地傷咁耐
3個應該有一個正選，Garner 應該後備

唔知今晚p仔行先 定fred
Mctom應該就正選

拉開話題拉得好辛苦

繼文西之後又一力作

迷屎會然已經好少有
希望手足手下留情, 唔好笑咁盡

✌✌

大佬史摩寧👹

如果sob 想全部正選都得

..... p仔
普巴.....歌王
.....Mctom

不過希望係433 莊正選

要買嘅右翼 右閘 防中 中堅其實真係冇咩人諗到
右翼 sancho有機會買到 roma個under都可以考慮下
右閘 cancelo冇可能啦 我就覺得李城個r. pereira都ok
防中最難 matic個類冇其他人 如果ndidi又後生又打過幾年英超我覺得唔差
中堅就睇係平平地toby 定一億擲落koulibaly好

唔知下次轉會有幾多budget 睇下舊大錢會係買sancho定koulibaly啦

前面再擺山狗 卡古
今晚十成西波

右閘水晶宮個wan bisaka 都唔錯
好似21歲only 又係英人
防中 里昂個ndombele好似都幾好

大佬史摩寧✌🏻👹✌🏻

右翼 兩閘 防中 最急切
中堅有白lin 拜利 細緊 ok啦 唔係top priority

咪搞啦 對晶宮正選出新仔
個身型都未得

我哋下星期周中有歐聯
一定係踢星期6架啦

點都要出架啦，只係後備定正選既姐
除非預左90分鐘都唔換人or換晒後防出黎

今晚應該係咁
ddg
大佬 B仔 白Lin 梳
P仔 McTom 妹
渣古 山 Chong

羊後備入替踢返左翼

✌🏼👹✌🏼

留名等y朗

下個post名ok?

想搵番92果陣成隊u23殘陣 既正選 係邊11個?
福仔戰啊妓果場?

［屎波好靚仔🔴⚪️⚫️]

ching唔駛驚 拿拿臨推爆個post就冇人記得架啦

球員唔自爆, 點知會員自爆

✌️

好想要新早
右翼技術型英人

✌️🧙‍♀️✌️

曼迷有冇令仔架

殘陣應對牌照:

敢sir代表作:前鋒後防荒福仔首場英超 戰勝阿仙奴3:2!!!
1 David de Gea
17 D. Blind
5 M. Rojo
30 G. Varela
16 M. Carrick
8 Mata
28 M. Schneiderlin
21 Ander Herrera
35 J. Lingard
7 M. Depay
39 M. Rashford
Coach: L. van Gaal

摩9代表作:留力歐霸英超尾戰水晶宮 嬴2:0!!!
40 Joel Castro
4 P. Jones
3 E. Bailly
38 A. Tuanzebe
24 T. Fosu-Mensah
6 P. Pogba
14 J. Lingard
46 J. Harrop
35 D. Mitchell
39 S. McTominay
10 W. Rooney
Coach: José Mourinho

sob....................................

Me 🤙🏿🤙🏿🤙🏿

好掛住Harrop
佢宜家踢成點

要轉會list 問我咪得

電話仔入撚完球波就消失左
摩狗用完即棄

Me✌️✌️✌️

留意番,2016年果場殘陣波 咁岩聽日一週年
好撚邪......

佢自己要求走

🤓🤓🤓

[永續史摩 ✌🏻👹✌🏻]

去大阪 住天王寺 定 難波 好？

難波近心齋橋, 又有南海電鐵, 夠方便
天王寺就近飛田新地, 夠方便

難波啦 轉車易d

好努力

ok ✌🏻👹✌🏻

仲有咩

邊個再笑我就同佢客氣

曼區日日都有新笑話

[靚仔寧✌🏻👹✌🏻］

25

但係連大碌2個後生就唔係幾夠機會俾佢地

✌🏻👹✌🏻

想熱鬧方便一定揀難波啦

係，其實要件有經驗帶大碌仲好
同埋我覺得買人之前不如搵到總監先，依家阿狗都搵到個好總監
費蛇之後真係洗咗好多冤枉錢，有個總監好好多

長老去咗奧咸

首推梅尼亞 真曼

家下隊波呢 其實唔少位都需要入貨
右閘正選 左閘爭位 防中長遠正選 右翼正選 前鋒輪換/正選 中堅正選

根據新聞所傳同埋各位巴打包括我嘅FF：
中堅：高列巴尼、De Ligt、Toby、國米個史堅、費倫個米連高域、文拿路斯
右閘：Meunier、Florenzi、Wan Bissaka
左閘：Tierney、Telles、里昂個文迪
防中：Ruben Neves、Ndidi、西咸舊飯
中中：Ndombele、Bruno Fernandes
右翼：辛祖、David Brooks、Joao Felix (SS more)
前鋒：Icardi、Piatek、Jovic

不過 當然冇可能個個位都入晒貨 FM我就會 蘇B都唔似會
入到3個位都偷笑
我都寧願佢唔買咁多 可能舊錢重點解決最急切嘅3、4個位 真係有個世界級/準世界級，咁樣都爭冠都已經好大幫助

數神

邊個話有總監就唔會使冤枉錢
馬體使左唔少

車仔都有總監啦
買埋飲水，巴卡呢啲成埋廢物

三

一週年
好撚邪

冤枉錢一定有但唔多，同埋d 買人係啱番對波

果個係director 而唔係sport director

右閘買咗正選 左閘唔使買啦
左右閘有大碌撚羊做Sub都夠 唔夠嘅話其實閘位用青訓都無乜問題 只要肯跑 比較大犯錯空間
前鋒唔好買正選喇 比福仔穩定打正前好過
其他位都同意
重要程度係中堅/右閘>防中>右翼>後備前鋒(如果唔賣渣古就唔應該買嘅)

其實咁樣大執好咩
同埋白lin 愈打愈好 加埋b 仔 咁樣又空降買人取代 我係白lin會好灰

白Lin灰咩
家下佢係必然正選 係搵人拍佢
係灰都係B仔灰先

原來屎狗咁柒

我

文西

文西不了

唔好再買黑鬼得唔得

買個勁d cam都係需要

👹

同樣道理，咁快放棄b 仔？
反而我覺得 右翼=右閘>matic 個位

冇令仔 但有我呢個靚仔

佢上年夠話用Belotti 唔洗褔啦

屌你老母25

CDM嘅話rabiot好似唔錯
又有機會免簽

上年定前年

麻煩鬼一個

邊個佢
belotti 依加都食晒屎啦 意甲野 睇真d 好
依加仲傳icardi

佢應該係講緊我前年掛

右邊真心要執 下下都係左邊馬仔cut-in黎攻
搵到個右邊 識斬下波就好
分分鐘LKK都有得益

索性搵LKK頂住檔先
夏天再搵個真右翼

死獌狗list 出品

好似係麻煩友黎

Sor,係前年， 咁佢唔係食緊屎？

一定難波，基本上咁問等於問住旺角定元朗好。

佢係食緊屎又點
福係摩手下係咪食緊屎﹖普巴係咪食緊屎﹖
唔同教練 打出黎嘅表現就唔同架啦
LKK係愛記夠勁 山狗兩年前夠勁 家下咪一齊食屎

左閘搵馬些路黎輪換點睇

唔計佢麻煩，究竟依家要個dlp定kante 果種cdm, 用法好唔同

所以依加sob 442 diamond 叫多左lkk 拉邊
如果真係sob and coach 有為而為之 咁依個教練班幾犀利

咁摩買Belotti 就繼續勁？

lkk 打右曼區講左成年

證明有睇波都知lkk 唔應該打st 要打rw
得摩狗睇唔到

so sir 幾時唔好再放山狗打LW
明明打ss, rw 都好過lw

咁belotti無轉過隊但係依加渣左，都唔可以話係球員資質問題？

咁又未至於既, 天王寺交通都OK, 同埋去難波都係十零廿分鐘
最多都係旺角同九龍灣咁上下, 不過點都唔夠難波方便

但LKK好明顯上年同今年都真係爭好遠
唔知係咪真係世界盃比世三同KDB餵到滯左

另一個問題 442 山加lkk
lkk 拉邊 山ss 有無得諗？

其實依家41212 Lkk 已經拉邊

文西👍🏻
大佬史👎🏻

見到個山字就覺得唔ok

周圍去就住梅田

呢個假設性嘅野 冇人知架喎
可能佢黎到真係勁呢 咁又點﹖
兩年前 球壇有幾多個available而又有潛力嘅中鋒比人揀﹖
數極都係3、4個
唔覺得個陣提Belotti有咩問題 個陣大把會想搶
2年後 佢打唔掂 冇進步 咪冇人搶 唔駛理佢囉
依家不斷用兩年前我提 Belotti 呢點想證明啲咩﹖

同埋所謂Lkk 打右好d係因為佢傳中果面叫好，但佢嘅速度同身型, 所以佢d表現仲咁一般

其實係打中間太廢, 先覺得佢踢右好

//2年後 佢打唔掂 冇進步 咪冇人搶 唔駛理佢囉//
比咁大舊錢，如果兩年垃圾都可以當冇野？咁山狗都唔駛理啦

問題係 冇人買過佢 冇人知佢轉會嘅話會勁左定廢左 正如冇人估到LKK家下變到咁垃圾 討論黎冇咩意思
不過 你咁想聽我講一句 Belotti 係垃圾 咪講你聽下
Belotti 係垃圾

咁果陣咪一班人話佢唔啱用同唔睇好，係你咁堅持又morata又belotti咁丁

✌️👹✌️

唔記得 你話係咪係囉

開始

yeah ✌🏻👦🏻✌🏻

幫緊你推po

✌🏼✌🏼

推下先

喂 唔好推啦

好似爭咁個結論
其實你地咬緊d乜

佢一路咬我兩年前提Belotti
which is 我一路都冇再提話要買佢 at least from 上年都已經冇
不過循例都講番句佢想聽嘅野
Belotti 係垃圾！

BOT狗應該都咁上下樣

Belotti其中一個姐，當年死獌狗出list水蛇春咁長，又話準備四億買哂

係 全部要都垃圾黎

我毒過佢添啦

有邊個買到呀，定學摩佬咁講因爲木狗呀

上季過左兩個月之後已經唔掂啦
入左10球左右開始停滯不前, 歐聯打D 廢隊都甩
要摩狗比埋佢打聯賽杯射埋12碼去拎返信心

LKK 最好已經係依家架喇
無啦啦識扮射助攻

好賤

✌️👹✌️

仲識控甩扮傳波

1001

唔知我真係以為自己係曼聯入面做緊球探 可以左右到摩狗木狗買人
先唔講張list有咩人 好明顯個度啲人名係集合報紙佬啲風同埋我嘅ff再出黎同大家轉會ff討論啦

佢嗰下扮射但傳真係生硬到好似打機chok招咁
但d人又比佢傳到

對猁差d助攻廢lin
黑奧燒

fm 睇買人加曼區老屎忽死獌狗又出list今次洗唔洗準備七億
btw✌️👹✌️

係傳波扮控甩

時間過得真係快, 死獌狗已經成為老屎忽

唔多？
隻lemar 馬天尼斯 加坦 卡連歷
呢到加埋已經億幾兩億
大家對體育總監有無謂幻想
其實都係考眼光
你開多個位唔等如質素提升
叫做搵多個人幫下眼比下意見

曼區老鼠

心口控落黎彈到2米高比p仔果下笑到我仆街

對比起呢度好多生面口 咁我都算幾老嘅

唔係有下控到10米外比羊咩

七億咁少就咪攞出黎講啦
起碼都10億啦

好似就係比羊呢下
控到咁其實都唔容易

屌你地唔好再吹大d 10米

油王入主10億買mbappe不是夢

10億買包皮 咁總共要20億啦

果下真係差唔多10米
搵唔到片

今晚作客贏到水晶宮 永續sob

筆試第13定14題咋

咁廢蛇都買咗d 水貨啦，呢d一定唔包生仔，依家果個叫到simone stay ,之前簽到oblak grizemann 果d
同埋sport director 唔係for 包買到人, 係比個球會一個direction 要買咩人同要咩教練，曼城猁馬體呢d球會有咗sport director之後買果d人好多都啱隊波，當然有佢唔代表包生仔一定個個都有好好表現(e.g origi , ings)

估唔到平時咁臭串既大佬史波寧都有自爆既一日✌👹✌

當年post霸仲唔係old pat pat, 用心開fm 幫大家出list當年J 四億入達b dybala g7 binno J 咗幾耐

猁入左好多水貨喎
你開多幾多位都好
最後都係考眼光
施丹死攬阿朗同拿華斯
賣巴爾同力拒高圖斯
而家證明係啱

我覺得女人達係so b 手下應該好過lkk

下個開po記住擺埋呢張
✌🏻👹✌🏻

個list都係諗住博每個位一個姐
入晒就真係打機都入唔到啦

Solskjær: "My principle has never been for 'you to follow him, and you to follow him', in the teams I have played and the teams I have coached it has been a zonal system. I have not been a favourite of man-marking systems." #mulive [sky]

變咗最熟面口

想問下點解公海仲未有圖

Ole: “McTominay was the obvious choice against Liverpool because he’s an academy kid. We had five academy kids on the pitch at one point. He knows what it means. Fred will get his chances, maybe tomorrow." #mufc [MEN]

無人對史清有興趣
如果拉清你自爆張炒車圖一定po爆公海

你想睇我睇新聞咪有

咁信DOF眼光應該總好過信木仔D眼光

死曼狗師兄幫手搶1001
我不嬲撐你既

Nope
我懶

Ole: “We ask our forwards, strikers to work at a higher intensity, to run in behind, but that’s what he (Lukaku) likes, so I’m sure he’ll be fine. Muscle is not so difficult to get rid of. He’s lean, but he’s muscly.” #mufc [Telegraph]

睇慣袋嗰個應該會皮光肉滑啲

好期待下個po又可以見到史波

(更正番origi 同ings去猁果陣仲未有sports director)邊個？佢16 年11月有依個位，簽番黎得牛油龍叫水貨之外其他都ok wo

當然市果個要有眼光，唔通叫木仔做sports director 會好咗咩，所以果個人多數熟足球方面

猁狗和咗冇心情mon post

等1001 好興奮

原來狗會鏝英超冠軍仲有1.52
擺落去3個月好過收息

推爆史波

下個po放張相喺第一版@@

如果早幾年同人講今晚前面出盧卡古同山齊士， 對面應該嚇到標屎。

笑死✌🏻👹✌🏻

我地依家嚇到標屎

如果呀嘛
早幾年呀嘛

依家真係掉返轉嚇到成班曼迷瀨屎

留名睇出garner 都唔出fred

之前猁係有個轉會委員會去搞轉會
都係一pat屎
啲高價水貨得人驚
卡路爾 賓迪基
講到尾
都係考眼光

兩個加埋一季入唔到20球 一個高身價肥仔 一個高人工廢佬

驚乜，之前出佢兩個屠柒阿狗啦

［潮撐史摩寧✌️👹✌️🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [521］

仲要笑埋下個po

記住第一頁貼埋張相

咪玩咁大

［外串內毒史大佬✌🏻👹✌🏻］曼聯終極........

諗起你郁d就屌反史老母就覺得好好笑

都話咗條友緊係要有眼光，你呢家係連呢個位都冇，有咩事就木仔前木仔後，咁咪請個sports director去分ceo同領隊嘅工作，冇話多呢個位就邊個坐都買到好人，唔通你叫對面屋陳師奶做又會好咩，當然係請個熟足球分面嘅人，當然識波都唔可以寫包單一定唔會入水貨

張相置頂？

Hey0

加埋文西OK?

講真 放到咁大 咁既像數 唔好玩啦ching

文西型好多 加泰仔

咁又真係抵屌
大佬寧都反

咪挽-.-

即係我想講
你覺得DOF係分擔領隊工作
有無諗過領隊會覺得俾人分權
既然都係考眼光
點解唔信領隊？
施丹因爲轉會決策權而走
肥安都想要轉會決策權
無廚師鍾意自己無法決定食材

好記得猁三箭頭 林拔 波連尼 巴神

所以搵一個

交際手腕高強
眼光好
同領隊，高層夾得黎

都真係幾難

🤓

所以都係唯有繼續向名宿們埋手 起碼球迷無屌得咁甘先

笑撚到依家

留名✌🏻

DOF 不嬲都唔係獨裁，唔會佢買咩領隊就硬食咩喎
同埋拖舟係因為轉會決策咩？就算係，唔通就因為某幾個領隊唔鍾意就莫視咁多間球會多咗sport director 變好咗呢一點咩？

其實削領隊權有咩問題
一來，領隊都處理唔到太多事
二來，一個大機構，如果權力太集中喺同一個人手上，萬一有咩人事變動會好麻煩
三來，領隊可以管好內部球隊，眼光又好的話，都未必善於球會的商業運作
如果好似摩狗，以佢以前係車路士作風，肯定係咁fing錢買人買到岩為止
當然，作為領隊係應該有權提出意見，同埋部份既決策權

事實上，就算冇sport director 摩佬都會就轉會問題向木仔開火，所以我覺得根本同sport director 呢樣野有關

收到風渣古今晚會入2粒👌🏿✌🏿

最搞笑平時屎波咁搶口，今日冇晒朝氣

自爆天星

由費蛇時期完結到去到摩佬(甚型依家sob)，用咗三個唔同風格嘅人（英式足球耶子，v92傳控，摩佬防守），結果係每代留低果d人好多係下一代唔啱用/用錯，買人果陣要morata, 唔啱洗就買個差唔多價嘅LKK做plan b, 完全冇考慮打法果d 相唔相近
咁嘅情況一定係有DOF好過冇

舊時嗰套咪即係帝制囉
領隊大晒話乜就乜

Dof嗰玩法咪總統總理咁
夾得埋緊係好 唔夾就仆街
正路就dof大權過領隊
但如果請著個廢嘅dof就大撚鑊

分權當然冇問題，加上曼聯嘅Hierarchy都restructure緊

純粹希望木仔同膠層搵到個有料 + 夾得黎嘅DoF

Hierarchy restructure其中一步咪係請dof

摩佬同木仔唔夾都係仆街，根本如果唔夾，有冇呢個都會炒大獲

最好搵過後衛出身嘅dof
SoB其實都幾進攻足球
感覺上佢防守冇乜板斧

屌你

睇dof幾大自由度啦
要睇木狗面色做人嘅話都係㗰鳩氣

上面咪講左
三大導火線
阿朗
Keeper
巴爾

DOF同領隊爭權不斷上演
唔係好多pair合作無間
就轉會嚟講
領隊要A DOF要B
總有一個人係話事人
咁係邊個？
再者
戰績不佳
領隊永遠死先
DOF多數無事
兩個post本質上已經有矛盾

DOF 同防守教練兩樣野黎喎

長遠打法咪又係dof定
要個揀後衛好啲嘅人做dof啦

隊隊見到下體多毛分權行得好就跟
又唔諗下係咪真係隊隊波都啱咁玩

//三大導火線
阿朗
Keeper
巴爾//
呢三個係dof??
同埋皇馬冇dof 㗎喎，咁咪更加反映咗冇dof 都係會發生

究竟sob又要打幾多場clean sheet出黎先證明到

大米盧祖已經伏操 鍾斯好似病？

蝗有無DOF有關係咩
轉會權都係係佩狗到
領隊都係無say
每個領隊都想要自己點兵
無啦啦有監軍質啲我唔啱使嘅人叫我用
仗就我打 監軍縮起後面
但打輸仗得自己殺頭
監軍係後面繼續食花生

關咩事DOF 唔係教練，佢係因應球隊本身合適嘅方向（轉控，防反，etc)去制定買人/請教練，然後同教練討論，而唔係個dof 上咗位，佢以前防守勁，所以隊波防守改善，你當佢魔法卡加防咩

其實點解你仲認為dof 係搶哂教練d 權，不嬲dof 同 教練都會討論，而唔係dof 獨裁買賣人
仲有依家木狗夠比人話佢唔放權比摩佬，咁唔請dof 又唔會出現呢d 事件？

上面咪講左
領隊要A DOF要B
最後揸旗係邊個？
定你抑或天真到覺得每一次討論都歡歡喜喜
有兩個都滿意嘅結論

日日都有野嘈
不過今日多咗樣野笑

✌🏿👹✌🏿

今日內戰既主題幾好笑

咁一定有唔同意見嘅可能，唔係請佢做咩，而決定權係請dof/manager 果陣定個權係邊，而多數係係dof

//定你抑或天真到覺得每一次討論都歡歡喜喜
有兩個都滿意嘅結論//
其實你咩位都係，唔通進攻教練有機同領隊嘈咁又取消呢個位？如果本身個教練要大權而佢唔鍾意dof, 佢本身就唔會黎，呢d 一早deal 好

轉話題成功

🤓
✌🏿👹✌🏿
Who’s next

最理想 單純講喺足球球隊風格踢法層面(球會層面另計)
DoF=CEO 決定大方向 包括請領隊
木仔=CFO 比錢搵錢 唔啱心水都應該可以截住CEO條水喉
領隊=COO 跟CEO方向行
應該係要互相制衡 當然後面要有Board去Mon住好似而家咁

用買球員嚟講 COO應該要比提議(摩佬之前都係咁) 然後CEO決定買咩人比佢 CFO剩係理比唔比錢就得
依幾年最大問題係木仔唔熟足球 比唔到一個確實嘅方向下面執行 由佢哋行自己嗰套 搞到一換領隊就仆街
到真係有咗DoF 如果木仔覺得個球員唔值 例如上年唔肯轟落Toby度 咁DoF就要諗究竟說服木仔定摩佬 定使橫手去Under Table遊說個球員/Agent傾個Deal等等
同埋一件事 兩個同Level嘅人傾一定無三個人傾咁好同咁有效率

摩帥暗批曼聯1點不合理：連我自己都未見過

前曼聯主教練摩連奴不點名的批評了老東家，暗示曼聯的球探系統是他不喜歡的。

在《每日電訊報》的採訪中，摩連奴談論了自己理想中的球探體系，他說，自己寧願要「五個關係非常密切的球探」，而不是要「500個我這輩子從未見過的球探」。眾所周知，曼聯的球探體系覆蓋著很大範疇，但他們的存在獨立於教練組，只負責為球會提供球員各類信息和推薦，服務的主體是球會而不是主教練個人，難免和主教練有互不相識的陌生感。而摩連奴似乎更喜歡老派的球探方式，教練能夠對他們施加影響，根據自己的需要來指定考察範圍與目標。

摩連奴還談到，當今這個時代的球員，已經不再是一個個體，而是一個「小集團」，主教練在處理關係時，容易與這個集團中的不同角色產生摩擦。「現在的這一代球員，不再僅僅是球員，而是一個‘小集團’，」摩連奴說，「除了球員，還有他的家人、經理人、隨行人員、公關人員。有時候，你還會遇到球員自己的醫療組，在一些極端的情況下，你甚至會發現，這些球員還自帶所謂的‘個人訓練師’。」

「現在面對一球員，就要面對所有這些干擾，如果球會沒有很好的框架來梳理這一切，主教練會很容易陷入這些矛盾之中，這樣工作起來就非常、非常困難了。」

摩帥還對自己下一站想找一個什麼樣的球會，進行了描述。「一個沒有準備好馬上為冠軍而戰的球會，但卻有著將來為冠軍而戰的雄心。」

「如果這傢俱樂部沒有雄心，我不會去的。我拒絕了（一個高報價的邀請），因為我想要的是高水平的足球，和對於最高水平的雄心壯志。這是我的第二要求。」

「我的第一要求，是組織結構上的相容性。我想和我喜歡的人一起工作，與一起工作起來很愉快的人合作，與我理念相同的人一起工作。我不希望在我的理念和其他人的理念之中，存在著永恒的矛盾與衝突。我在國際米蘭時就擁有這個，而現在有些球會也有，通常來說，這是一家成功球會非常重要的一部分。」

自從去年12月18日被曼聯解僱後，摩連奴開始活躍在足球評論界，為beIN體育、俄羅斯RT頻道等多家媒體擔任評球嘉賓，在此期間，他還拒絕了一份神秘的邀請。在評球時，摩連奴總是十分小心，不提及曼聯的名字，因為在他領取1800萬英鎊賠償金的協議中，有相關的條款，規定他不能做出對紅魔的直接評論。不過，摩帥的「語言藝術」是十分高明的，他不必點名，所有人卻知道他在說什麼。在之前的評論中，他就表達過，哥迪奧拿在曼城、高普在利物浦，都能買到想要的人，這令他十分羨慕，這麼說的言外之意是什麼，可謂不言自明。

摩帥還對自己下一站想找一個什麼樣的球會，進行了描述。「一個沒有準備好馬上為冠軍而戰的球會，但卻有著將來為冠軍而戰的雄心。」

即係我帶隊拎冠軍就係我勁
如果帶到成積差都唔會係我錯
咁就岩哂佢
屌你老尾

【體育】英超班霸曼城被指，當年涉嫌違法斟介查頓辛祖，目前遭到英格蘭足總調查，可能被罰禁止買人。

德國《明鏡週刊》披露文件，指曼城在2015年由屈福特簽下14歲的查頓辛祖（Jadon Sancho），付出了6.6萬鎊賠償金，並向其經理人奧巴斯（Emeka Obasi）付出20萬鎊「佣金」。

由於，根據國際足協和英格蘭足總的規定，禁止球隊利用額外的經濟誘因促成16歲以下球員的轉會交易，因此藍月聰明地鑽入了法律罅，聲稱聘用奧巴斯作為南美球探，藉此支付20萬鎊「人工」。2017年8月，辛祖已轉投多蒙特，身價已達800萬鎊，曼城賺到笑。

曼城很快就事件發出官方聲明澄清：「有關指控是試圖損害球會聲譽，我們不會作出任何回應。」目前，英格蘭足總已展開調查，最壞的可能性是判罰買人禁令。

死鏝狗抵L死
罰埋呢隊賤種冇得玩歐洲賽就啱

So B ✌🏻👶🏻✌🏻

user名好戇鳩

佢講少兩句係咪會死
錢又袋咗 係都要追住舊東家嚟咬
你叫佢試吓而家返國米 未又係仆街
嗰陣無祖記咋嘛

17歲去多仔都800萬

而家起碼50m起計
多仔就真係賺到笑

十倍都黎成交個價分分鐘

白lin冇影響喎 依家sob都未定到佢拍邊個 啫係smalling/b仔都未夠好

利申:迷b

得罪講句 應該唔止

白lin應該要開心終於有個好拍檔至係

德甲賣人貴極有限，美國仔係咪60m?
7-80好西利已經

丹比利

如果罰禁簽人，鏝都幾撚柒，冒險簽人，再平賣左件英撚未來出國
再仆街d，FF我曼簽佢番黎，再入鏝波

誤會？

摩狗你快撚啲死啦
球探多又唔撚鍾意
自我中心到

serotonin要食一排先開始見效

得罪講句 dembele都億六 呢年都可能億五六

仲未開到新post
渣ga✌️👹✌️

建議可以bin埋文西c

✌🏿🤓✌🏿

大佬寧✌🏻👹✌🏻

仲未1001 ✌🏻😅✌🏻

慢到呢✌🏻😔✌🏻

輕鬆10連

靜到呢

TIMO WERNER去拜

未癲價之前已經有迪布尼75m

防中簽邊個好
英撚 Dier最近好似無正選，不過熱又好似唔賣人

拜做野真係好爽手

Source?

Dier普通料姐

家陣都係買馬廸後備姐，唔買普通料都未必有人很黎坐啦
Dier都唔算好差姐，仲後生
當然買到世界級／de Jong就更好，不過唔易買

Declan Rice唔錯

除咗佢係真曼之外，諗唔到佢有咩優點

尼迪迪

後生，英撚，打開英超，身型近似馬廸，踢開單防中
當然佢未必係最好既選擇，但如果簽唔到更好既佢都可以係選擇吧

De Jong
簽左巴塞啦師兄
簽Neves仲好啦

好似好耐冇「深夜西波」依個字出現過

無留意開
Neves 明顯唔係防中

林伯 vs 堅尼

岩岩睇左Garner individual highlight
D傳波盤扭攔截遮線企位都真係有卡神既影子
幾期待佢既debut

啲傳波動作似到十足

傳話傾好個人條款 但萊比錫未agree轉會費
今日鳩碌facebook見到

曼/車熱/皇巴 撞晒時間 點睇

梗係睇曼

[FF] 獌上半場大勝 下半場睇其他

睇埋個身型
暫時似佐仔多d

D tempo control同through pass

個樣好似我地以前件David Jones

17歲，高過佐仔啦
今晚好大機會後備有份出

舒服逗王

新人留名，有咩要注意

迷山定反山

要認住大佬寧個樣

迷山

好似大佬寧咁✌🏻👹✌🏻

廢到仆街，呢件紙版人黎
仲要成日派膠

DIER得啖笑

brandt先二千幾萬毀約金咋

搶呀

直接訓 一場都唔睇

我覺得搶sancho同 toby係一定要

1001👹

用麥湯反正打馬迪後備姐

Toby 可以
Sancho 80m就不了
20m Brandt / Bailey 其實幾好

今時今日你想20m簽到人真係發夢

點解仲未1001

人地沙基利都係18m 唔貴又交到貨
但曼就成日高價入水貨

1001
✌🏻👹✌🏻

睇馬會個賠率好似曼贏唔到

呢個算個別例子，個時全世界都知疤有兩億要急搵代替品

打扮好撚毒 +✌🏻✌🏻
網上兇狠 現實碌撚

大破晶官

Bailey頹左喎呢季